// creating an array and passing the number, questions, options, and answers
let questions = [
    {
    numb: 1,
    question: "Ի՞նչ է նշանակում CSS:",
    answer: "Cascading Style Sheet",
    options: [
      "Common Style Sheet",
      "Colorful Style Sheet",
      "Computer Style Sheet",
      "Cascading Style Sheet"
    ]
  },
    {
    numb: 2,
    question: "Ո՞ր HTML հատկանիշն է օգտագործվում ներկառուցված ոճերը սահմանելու համար:",
    answer: "style",
    options: [
      "class",
      "font",
      "style",
      "id"
    ]
  },
    {
    numb: 3,
    question: "Ինչպե՞ս եք մեկնաբանություն տեղադրում CSS ֆայլում:",
    answer: "/* comment */",
    options: [
      "'comment",
      "/ comment /",
      "/* comment */",
      "// comment //"
    ]
  },
    {
    numb: 4,
    question: "Ո՞ր հատկությունն է օգտագործվում ֆոնի գույնը փոխելու համար:",
    answer: "background-color",
    options: [
      "background-color",
      "color",
      "bgcolor",
      "backcolor"
    ]
  },
    {
    numb: 5,
    question: "Ո՞ր CSS հատկությունն է օգտագործվում տեքստի գույնը փոխելու համար:",
    answer: "color",
    options: [
      "fgcolor",
      "color",
      "text-color",
      "background-color"
    ]
  },
  {
  numb: 6,
  question: "Ո՞ր CSS հատկությունն է վերահսկում տեքստի չափը:",
  answer: "font-size",
  options: [
    "font-size",
    "text-size",
    "font-style",
    "text-style"
  ]
},
  {
  numb: 7,
  question: "Ո՞ր հատկությունն է օգտագործվում տարրի տառատեսակը փոխելու համար:",
  answer: "font-family",
  options: [
    "font-style",
    "font-weight",
    "text-family",
    "font-family"
  ]
  },
  {
  numb: 8,
  question: "Ինչպե՞ս եք տեքստը դարձնում bold:",
  answer: "font-weight: bold",
  options: [
    "font: bold",
    "text: bold",
    "font-weight: bold",
    "style: bold"
  ]
  },
  {
  numb: 9,
  question: "Ո՞ր հատկությունն է օգտագործվում տարրի ձախ լուսանցքը փոխելու համար:",
  answer: "margin-left",
  options: [
    "indent",
    "margin-left",
    "padding-left",
    "weight-left"
  ]
},
  {
  numb: 10,
  question: "Padding հատկությունն օգտագործելիս; Ձեզ թույլատրվում է օգտագործել բացասական արժեքներ:",
  answer: "Ոչ",
  options: [
    "Այո",
    "Ոչ",
    "Որոշ դեպքերում",
    "Երբ որ բացասականը ամբողջ թիվ չէ"
  ]
  },
  // you can uncomment the below codes and make duplicate as more as you want to add question
  // but remember you need to give the numb value serialize like 1,2,3,5,6,7,8,9.....

  //   {
  //   numb: 6,
  //   question: "Your Question is Here",
  //   answer: "Correct answer of the question is here",
  //   options: [
  //     "Option 1",
  //     "option 2",
  //     "option 3",
  //     "option 4"
  //   ]
  // },
];
